借錢一問

有冇人試過係ua借錢？
我原本打算借一筆錢 交齊曬資料
不過未簽約 諗吓諗吓都係唔想借財仔
想問咁樣直接唔理佢電話 會唔會影響tu或者其他野

當你申請個一刻就會影響到

但係我冇收到果筆錢 而且未簽約

你係咪網上提交? 如果係就會有record.

yes 但係tu唔係你信貸唔好先會扣？ 我之前未借過呢啲所以唔清楚

就算你唔借錢, TU都會扣.

咁如果最後我冇借到 但係咁樣交齊資料 係咪唔理佢電話都冇所謂

係, 最好咪聽佢電話 話都係唔需要住 屋企人借到比我

真，咁大個人 出黎做野要有交帶,人地有你資料 又有你電話，要發洩第一個就會囉西客資料玩野

okay 不過最緊要都係想知會唔會影響到tu果類

就黎有得借稅務貸款，息唔係低D咩?

當你比灑資料
人地會向tu拎返相關資料
Tu角度睇係「硬性查詢」 認為你有財務困難，tu最小跌2個grade 建議等多三個月

咁想問tu 要點樣先會升返

Keep住還款唔好遲供 三個月再check會升返
最快係清灑債 一野會上返c

升返既意思係由I變g 但你債太大 供一年先脫G

申請bank好過財仔

我想問下 點樣check下個tu,之前借過錢，衣家唔知有冇升返

上環聯比錢 280

你去財仔問過價
好似幾個月內借唔到銀行了